電結他教學|第二堂: 控Pick及三段發力

電結他教學|第二堂: 控Pick及三段發力

今堂將同大家介紹我的右手發力方法

高清Youtube版:

想學結他/Setup結他 就快D Follow我啦~!
Instagram :
Facebook專頁：
Whatsapp: 62272560(只供Wtsapp查詢)

***每星期五準時出片, 請讚好本專頁同訂閱我youtube******